%@Titre: Groupe Sud -- 2002
On considère la fraction $\dfrac{170}{578}$.
\begin{myenumerate}
\item Montrer que cette fraction n'est pas irréductible.
\item Déterminer le PGCD des nombres 170 et 578 (faire apparaître les différentes étapes).
\item \'Ecrire la fraction $\dfrac{170}{578}$ sous forme irréductible.
\end{myenumerate}